其實ubi啲人係咪讀電影？

但又走去整驚

應該去同電影公司換人

ubi